想請問下 時間廊part time幾錢人工

佢叫我填 expected salary. 填幾多合理

50k
唔係你唔好上連登

part time ar爸打 我又唔係fg

推

十連 1/10

$70 啦

thanks爸打

你錯 post wo 爸打

呢間嘢好閪，都執超過一半啦仲in乜鬼

屌那媽 依間野根本無心請人

Wts佢填撚完表 過兩日又岀post請人 過咗成個星期都無消息

利申 一年sales經驗 做開型電器舖pt